[癡撚線]大J殺入屯門撚鳩支那歌妓

迖狗收皮先

真youtuber 為大家探路

大丁同連登仔大和解

大J/伍乞衣 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 迖狗

大丁哥哥上神枱了

----------------------------

一夫當關

大J先係真香港人

尊重啲 伍公子

大是大非前其實香港人好齊心

大J撚驚咩
上次先屌完老銅D陀地霸車位撚
驚呢班咪玩

達狗 廢撚到 一句關心後生仔嘅說話都無

不過其實佢講得幾好
if you can't beat them join them

你個我冇野講 會唔會嘔左少少

We connect

大J
係咪搵夠上左岸 依排勁敢言

睇片都睇到恨不到入面d廢老死清光 唔敢想像住附近居民會有幾大壓力

唉，患難中見真性

患難見真情

男人eeetv都好似有去撚班支那雞

屌佢啦，食連登仔頭啖湯

想去跳舞

聽日見到先出聲

而家咁高調我估聽日去到一檔都無開，第二日又正常開檔

達哥

一齊去企喺啲大媽隔離一齊跳

聽日係唔係要打屯門公園打CALL

大J好波

聽日係唔係要去屯門公園打CALL

聽日有冇可能播佛經，反擊班支那雞？

大和解

大J都和解埋

#weconnect

推

就算做戲 呢下都贏撚曬

一早和解咗啦
6月9已經反對緊條例同叫人遊行

嘩我屌

唔反了

請尊重劉以達
淨係識打機嗰件垃圾係叫达哥

啲雞真係痴線

好多大媽係大陸落黎搵食，又或者扼阿伯結婚扼單程證黎香港。
我老豆都差啲中招。

屌你 你個 個人簽名 笑死我

再去 去撚到佢地收皮為止

D 廢老咁撚有錢
手仔都唔掂就派利是

以後唔笑班小學雞睇大J 睇大J學到野

用手擋𠴱隻

老老實實 邊有撚姐
不過都支持~

大丁

達哥真係廢到令人尷尬

大J第一次一樣自己唔去叫人去，但人地完美救場。達哥出到街敢唔敢望住後生仔

大J，以一敵眾，真男人

劉馬車一早做咗

聽日 屯門 不見不散！

大丁

之前比連登仔狂屌既全部都勁正氣

Good job!

媽阿 三毛屌歌妓 我好混亂阿

已經Click 哂佢之前d片 同like哂佢黎支持大j哥哥

聽曰d雞未必會跳

我愛大J

推！！！好欣賞佢呀！！！
睇完記得like

掉兩蚊落地畀佢

同尖咀果時一樣，要好有恆心撚佢地好多日撚到政府做野，撚到佢地搬竇，不過又第二度受罪。班撚皮係點撚都唔會消失

大J好波

成個公園都嘈到仆街

咩都關達哥事

想睇

Push

依家既屯門全部都係大媽
明明以前去冇咩人 頌有一排個個都去哂捉Pokemon
各位支那大媽 你地返上去慢慢唱你地啲愛國歌
唔好污染香港

請正名為道尼伍大師

大丁打機不了，但係Vlog幾好睇

鐘意動漫song 嘅可以跳 ヲタ芸
鐘意kpop song 嘅可以跳kpop song dance

大家一齊令屯公再熱鬧d

想去跳周星馳版沙里洪巴

大J !

達太祖讓位未?

唔係喎 佢講得幾好喎

cls 細時住屯門 公園真係好寧靜 而家已經變成咁

襟撈

啱 所以嚟緊啲星期六日全部留晒嚟發唔同嘅夢

應該收到風，唔會出。但係做個勢，落建制派面都去

建制派黎遊行 -> 屌走佢 羸
建制派唔黎 -> 文宣做佢地 缺席民生議題 又贏

大J貼地左咁多既

我冇野講

光復元屯天

估唔到竟然有一日連我都吹奏大j

以前達哥成日出街
總有人會撞到佢
自從6月之後好似無再聽過
佢有冇出過門

呢班死廢老 同班支那婆含家鏟啦
睇到嬲 屌

聽日一齊去派利是(封)

淆底到戴晒口罩同帽先出，咪撞唔到

大J當時已經係咁叫人去69遊行
當時其他Youtuber好多都未表態
依排佢個形象真係急速上升

今次要贊

大j哥哥不嬲高汁

想睇rock哥撚佢地多啲

佢真係好似龍心條女btw做得好

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

真香港Youtuber

好撚堅

唔反大丁同波子了，希望佢地可以教育下時下嘅小學雞

老實講 D女係幾正
但係都唔能夠原諒

WTF? 巴打咩口味

Pish

入左建制啦 唔敢出街面對兄弟

勁！

俾我撞到我一定問佢點撚解

大j哥哥

大J...伍公子.....我愛你地

迖哥學定普通話都得啦

但影片好先入為主，未瞭解清楚係乜先認定咗點樣…好多細路就咁會影響價值觀

大J

睇片都覺得嘈.

今次真係對啲Youtuber改晒觀

好認真睇你個簽名

良心utuber

頂，又和解

勁勇

估唔到竟然有一日會睇完大J既片

睇返其他某啲youtuber都係隱晦去表態，
驚死比中國大陸知道咁。

大J 哥哥
唔反了

改觀了 起碼有身體力行 好過係twitch果隻奶支狗

伍大師>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all
伍大師真係有智慧嗰種youtuber嚟

打你老母call
乜撚嘢蝗語

負評比乞衣，人地幫立場籌左幾皮，改口啦

同劉馬車互屌啦

後生仔派應該唔收
搵個老嘢去派

大J哩排真係瘋狂洗白

我順便俾埋時間了

真係有youtuber 叫伍乞兒

伍善長

由佢一出道我就好撚憎佢
由今日起對你改觀

由憎大j變觀察期

==========

有片？

伍乞衣你叫架咩
叫伍公子

D 聲大到

導人向善

聽日 光復屯公要都d人去

宇宙大和解

達狗口講導人向善
平時懶係關心時事
重要關頭笠水
時窮節乃現
呼籲大家unsub 達狗所有平台既channel

达犬繼續潛水賺人仔,發過發哥啦而家

有個comment好撚好笑
一個大媽同75萬訂閲YouTuber鬥影

佢開頭窮仲好啲 依家開始發啦 就出賣兄弟

大丁都connect到

屌 聽日去!!!!!!!!!!

利申 住九龍唔撚知屯門公園恐怖到咁

笑左

ok 以後叫大師

其實果時點解要反大丁
親日/有錢/正常年齡層觀眾/講政治/打籃球/冇圍威喂

中立非打手

大j
香港人的youtuber

每多一位youtuber為公義發聲，達狗所受傷害為99999

其實班臭雞個個都有老公 影佢黎貼街招幫佢搵老公就岩

睇完先知原來誇張到咁

屯門人需要你 企出黎！

癡撚線